點好?連達仔都奶中資屎眼，我到底上唔上bilibili好

e家個心law law亂
我一直以達哥作為我既榜樣
但e家連達哥都可以放棄香港人既原則，走去靠支那拎著數，我仲堅唔堅守住香港人既底線好?
定拋棄尊嚴，走去上百度收睇acg既新消息同g訊同上bilibili睇up主上黎既次文化創作好

毒撚應該要有共識 唔用bilibili

有冇一向以真香港人身份自豪既巴打可以上黎指點下😭

冇
利申 支持正版 睇買咗動畫版權嘅網

支持你

但係連登仔一係最支持達哥wo
達仔都可以搵中資著數點解毒撚唔可以

睇動畫都還好啦，如果我想睇呢個極樂淨土巡音mmd呢?
【MMD/红菱舞姬巡音LUKA】极乐净土【写实向环境渲染】
第一手source,ip主係up係bilibili波

因為你係毒撚

得cc台班憤青先會咁執著

唔係

大陸網又有後門易中毒
大陸網又會用埋啲奇怪術語令人摸不著頭腦
綜合各方面，應該避得就避

tag.百分冇賣白粉起家，但係偷運鴉片潛逃

我想認識多d acg文化既二次創作點好
例如有大手開直播，例如wlop係bilibili開live
咁又點連計

點解唔去niconico?
獨撚會唔識日文?

不看也罷

因為個大手畫師係大陸人只會係bilibili開live
唔係我唔識係畫師唔識

agger

衰啲講，如果佢嚟香港擺攤又唔搞到人
鬼會理佢咩地方嚟咩
見到靚咪一樣會照俾錢買

但係佢唔去公海直播
點解要死返去鎖國嘅地方睇佢
大把人唔睇，係要冒住中伏風險係要睇佢咁犯賤

可能你哋會話大陸網冇乜咁大不了
大家百度淘寶土豆都係咁上，有咩問題

但係hao123係喺邊度走出嚟
大家心照啦

瀧三down左咩老翻中hao123啊

如果我唔睇果個畫師既片但想學果個畫師既畫功同作畫過程應該點做

開live有fc2有nico有YouTube
仲有個課金版嘅平台唔記得叫咩
有齊畫圖直播+原圖原檔案
點解一定係bilibili

你問下開live果班支那人啦
點解果班創作人要生係支那🤔

好慘

點解呢個世界個個都逼害樓主

樓主做咩成日開膠po🤣